====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 habitants , aura son centre principal dans le secteur de Tigery en bordure sud de la forêt de Sénart .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

